facebook負責審查班大陸狗已經走火入魔

仇恨言論，唔係虛假資訊，代表講梗真話？

藍屍日日曱甴前曱甴後就report極都話冇違反

轉mewe算啦

頭先講左句大6狗都即bam
豬閪is watching you